====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces nouvelles conditions nécessitent une vision collective , une approche intégrée et des stratégies de projet non traditionnelles .
Entity Name (Type) :: Ces (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ces (LOC)
Total entitiy counts: 1

